{
  "minecraft-version": "Minecraft 版本",
  "plugin-load-problem": "無法啟用/載入插件 \"{{plugin-name}}\"。",
  "pocketmine-version": "Pocketmine 版本",
  "bedrock-version": "基岩版",
  "forge-version": "Forge版本",
  "authme-shutdown-problem": "插件 \"AuthMe\" 無法載入並關閉伺服器。",
  "pex-config-problem": "插件 \"PermissionsEx\" 的配置無效。",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "插件名稱 \"{{plugin-name}}\" 有多個插件程式檔: \"{{first-plugin-path}}\" 和 \"{{second-plugin-path}}\"。",
  "plugin-dependency-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 缺少所需的外插件 \"{{dependency-plugin-name}}\"。",
  "plugin-disabling-problem": "無法停用插件\"{{plugin-name}}\"。",
  "plugin-enabling-problem": "無法啟用插件 \"{{plugin-name}}\"。",
  "plugin-runtime-problem": "插件\"{{plugin-name}} \"在運行時出現問題。",
  "forge-confirm-problem": "Forge需要您的確認才能應用更改並啟動伺服器。",
  "mod-dependency-problem": "模組 '{{mod-name}}' 缺少所需的 模組 {{dependency-mod-name}}。",
  "mod-dependency-problem-plural": "模組\"{{mod-name}}\" 缺少所需的 模組 {{dependency-mod-name}}。",
  "mod-duplicate-problem": "模組名稱 \"{{mod-name}}\" 有多個模組檔: \"{{first-mod-path}}\" 和 \"{{second-mod-path}}\"。",
  "mod-exception-problem": "模組'{{mod-name}}'出現異常",
  "mod-fatal-problem": "模組'{{mod-name}}'出現嚴重錯誤",
  "world-missing-mod-problem": "模組世界'{{mod-name}}'儲存後消失了",
  "world-mod-version-problem": "這世界是在'{{mod-name}}'模組的{{mod-expected-version}} 版本儲存，而現在的版本是'\n{{mod-current-version}}",
  "plugin-incompatible-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 與當前伺服器版本不相容。",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "當前世界是/曾在 Minecraft 1.13 或更高版本生成或建立。這新格式不能在任何舊版本中載入",
  "old-player-directory-problem": "伺服器已偵測到一個舊玩家的檔案在世界中",
  "command-run-solution": "執行命令 \"{{command}}\"。",
  "authme-shutdown-solution": "將 \"停止伺服器\" 設置為 \"是\"。",
  "configure-plugin": "更改插件'{{plugin-name}}'的設定",
  "configure-plugin-with-file": "設置插件{{plugin-name}}({{suggested-file}})",
  "plugin-install-different-version-solution": "安裝插件'{{plugin-name}}'的不同版本",
  "plugin-install-solution": "安裝'{{plugin-name}}'插件",
  "plugin-remove-solution": "移除'{{plugin-name}}'插件",
  "file-delete-solution": "刪除檔案'{{file-path}}'",
  "file-edit-solution": "編輯檔案'{{file-path}}'",
  "mod-install-different-version-solution": "安裝模組'{{mod-name}}'的不同版本",
  "mod-install-solution": "安裝模組'{{mod-name}}'",
  "mod-install-solution-with-version": "安裝模組'{{mod-name}}'的{{mod-version}} 版本",
  "mod-remove-solution": "移除模組'{{mod-name}}'",
  "aquatic-version-install-solution": "將伺服器更新到1.13或更新的版本",
  "plugin-command-exception-problem": "插件'{{plugin-name}}'無法執行指令'{{command}}'",
  "ticking-block-entity-problem": "世界中的一個方塊導致問題出現",
  "remove-block-solution": "從世界中移除該方塊，例如利用MCEdit",
  "do-nothing-solution": "什麼都不用做。此問題可能會自行解決。",
  "chunk-load-exception-problem": "載入世界區塊(chunks)時發生異常。",
  "remove-chunk-solution": "從世界中移除該問題區塊(chunks)，例如使用MCEdit 或刪除區域檔案(region file)",
  "multiverse-load-problem": "無法載入世界 \"{{world-name}}\", 因為它存在錯誤, 並且可能已損壞。",
  "world-repair-solution": "修復世界 \"{{world-name}}\", 例如, 通過使用 minecraft 區域修復程式或 mcedit。",
  "world-duplicate-problem": "世界 '{{world-name}}' 是另一個世界的副本, 並已被阻止載入。",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "模組'{{mod-name}}'與Minecraft版本{{minecraft-version}} 不兼容。",
  "forge-install-different-version-solution": "安裝不同的鍛造版本。",
  "malformed-encoding-problem": "Something (probably the MOTD) contains malformed formatting codes.",
  "change-motd-solution": "Change the server MOTD."
}